[底已起]再有5P慘被起底 真人好樣衰

打5P字 唔底可憐

巴打, 我知錯鳥, 麻煩各位高抬貴手, 唔好玩咁盡

抱歉，這個頁面無法取得

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

屌你老母留名

乜都睇唔倒##fatc

咁撚毒嘅5p第一次見

我有咩得罪呀?

你都係想我咁講姐

我而家轉1000萬俾你唔好再起我底OK?

個5p仔都幾靚仔

樓主好波

打錯左個反字啫， sorry囉

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

入左自己ac

原來你先係5p仔

屌嬲

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

識佢真人##fatc

幾靚仔fatc fatc

睇黎你未搞清楚邊個先係5p仔

花生

咁都有得笑

咁靚女
好難相信佢係5P

5p 仔未見過世面以為人地認真回

又block多件

記得一次睇真係嚇到個心離左一跳

已經Block9左條友

編潮文成日都引到on9仔出黎

又有得笑啦

又衝出黎柒

死5p笑鳩人

笑死人

已經日日貼架啦 仲有人中招

##fatc ##fatc

抵

其實唔洗block ge 有新人唔識好正常 玩下佢地啫

PM##fatc

睇唔到

樓豬原來是弱智

好靚仔 唔係講笑

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀[clown]
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦[clown][clown][clown][clown]

唔好起我底fatc
即刻轉private先

一禁入去入左自己ac嗰時嚇撚死

又有新會員 已block

每次都有得笑

屌嚇撚死##fatc

唔係丫 我覺得幾撚有型呀

個5p仔幾型喎

未見過條link都算， 連兩篇成9日出既潮文都唔識

Sorry, this page isn't available

樓主我屌你老母呀

咁靚仔嘅

BTW, 新會員又沖出黎柒

好撚柒呀屌你

又出黎柒

得啦得啦，你以為用proxy 就check 唔到??

隊長 我看不到屎！

屌，好多新會員

其實google下好難？

篇潮文到底俾人接左幾多個版本

我剩係記得頭兩段

ip潮文都仲有人未睇過

Same

成堆新會員笑鳩人，好撚柒呀大佬

又有

好型

好好笑##fatc

Welcome to lihkg

又扑三件

咁多新高登仔

又一個

IP潮文玩左咁耐歷史都有人中伏

你之前上開鄉土

今日唔知係咪會有天災咁飛哂出嚟

究竟篇野可以引到幾多on9

一篇文就引到咁多5p出黎

衝出黎柒無問題，咪笑鳩人先

串人之前睇清楚啲個post啦
第一個柒都算， 之後既見到有人被屌都仲跟住柒
呢個係個腦既問題

原來樓豬想釣新會員 樓主好波fatc

潮文po v

一個post 三個笑點

呢個5p幾靚仔

仲有幾個回覆潮文

好on999點解仲有人中回覆式潮文伏
仲要笑9人柒

瘋狂恥笑開始

新高登仔麻煩做下功課先

永遠有人中伏

難分真與假

係咪假膠渣 邊可能無人睇過

唔係想幫相中人說話
但真心想知佢係咩post打左5p字

新會然

柒頭睇過第一篇未睇過第二篇
出黎扮老屎忽笑人
抵撚你比人笑

條link係連去自己fb嫁 恥笑開始

自問冇咩得罪人 比人放圖個下真係呆左

你話唔識我同冇得罪過你 咁好想問下你用咩心態要放人地張圖上黎

純粹無聊?英文差?定係你覺得我個樣得罪左你 如果係咁除左幼稚真係唔識形容你

我有咩感受你自己可以諗下你張圖比人放上黎會點 btw希望他日你會有返相同遭遇

講既係咁多 希望你成熟d

抱歉，這個頁面無法取得

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

好想睇呀

新會員？

又有得笑

新會員##fatc

繼續睇新會員中伏

本身有三段
不過貼到第二段就有人衝出嚟柒##fatc

媽啊好撚柒

次次都係第二段就衝出黎

笑撚死

直必腸

恥笑

你係直必腸？

繼續啦新會員 我有我繼續block

講真以前第一次中伏嗰陣嚇撚到賴屎 以為自己比人起咗底
Btw點解仲可以有人未睇過ip潮文仲屌晒鬼

渣ga..
自問唔係咩老屎忽
但係都做下功課先啦

咁多人釣魚

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

屌，原來係你，返工時，我成撚日起lift度撞到你

新會員柒撚夠未呀，起碼有十幾個人

講真報驚潮文唔多見第二第三甚至之後嘅段落
有時我都要查一查到底係直必腸定係潮文

所有新會員停啦好嘛？

追一頁post都知咩事啦
仲接住上痴線，蠢人真係多到

玩假膠都唔比

好笑先係假膠

fatc

In fact, I'll report to the police if you post these things, in order to let the police enter your home to determine whether you break the law or not. I'm serious! I'm not kidding! I don't mind if you call me a double-faced, an apologist and so on.

Do you know the person involved will be harmed by your joyful act? If the photos are spread, the victim may lose her face - as the photos are quite clear! You of all may be joyful for that, but the victim may hide herself and cry at home. Human is a weak animal. If something happens on that girl, will you be sorry to hear that?

I advise you that you should think twice before you post these things, and don't be influenced by the onlookers. These onlookers won't think for others and just look on the issues, some of them are kid illiterates. I hope you will have an independent determination on this issue, and don't encourage the violence on the Net by doing something to harm both you and others.

P.S.: You may live in Wong Tai Sin if I'm right. It's easy to find your location by calculating the angle without checking IP address.

ching又撚狗

假咩撚野腸呀

乜撚野黃大仙呀 你係咪on9架

屌你老母潮文黎架on9
你個新會員返去打飛機啦仆街

屌你老母我乜撚都睇唔到啊

走啦屌你老母

新會員好撚柒

仲有你啊屌你老母

好多花生
Between 新會員柒少陣啦

心諗咁耐仲未有人post英文版

咪係，扮乜丫

仲諗點解呢啲post 會上左水，原來釣左咁多個真心膠

樓主好波 一試就分到邊啲係老屎忽

我未撚見過報警潮文可以有咁多真心

其實好耐之前已經有人喺高登玩 好失望

你係咪on9 潮文黎

你都係，唉，50個人都黎緊

你呢句同返自己講啦

報警潮文真心屈
去到第3-4一定有人中伏

多到嚇死我

public class CallPolice extends ChiuPassage {
public static void main(String args[]) {
if (photoPosted) {
callPolice();
}
thinkTheConsequence();
thickTwice();
System.out.println(getYourAddress());
}

private void callPolice() {
Police police = new Police();
police.goToYourHome();
police.judgeIfYouHaveBreakTheLaw();
}

private void thinkTheConsequence() {
boolean hurtPeople = true;
boolean seePeople = false;
boolean photoClear = true;
List<GoldenMember> gmList = getAllGoldenMember();
for (GoldenMember member : gmList) {
member.setHappiness(true);
}
boolean peopleCry = true;
}
private void thickTwice() {
List<PeanutMember> pmList = getAllPeanutMember();
ignoreThePeanuts();
for (PeanutMember member : pmList) {
member.setConsiderate(false)
member.setKid(true) ;
}
judgeYourSelf();
dontPromoteCyberViolence();

}

private String getYourAddress() {
// return getAddressByCheckIP();
return getAddressByCalculateAngle();
}

private String getAddressByCalculateAngle() {
return "Wong Tai Sin";
}
}

又一件

好撚好笑，真心膠

又多件

點解第7頁都仲有on9仔

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc 係柒左d既

block撚哂

Lm

##fatc 笑死

吾系甘牙

有冇咁多新會員

個post 係有層次既
笑撚到我

笑死

推

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

On9樓主 新會然

笑咗 局中局

你講緊你自己？

呢個post要留念

局中局中局中局

咁靚女都話樣衰，做咩啫你

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

( Show Blocked User - 做乜都狗衝 )
##fatc

我對呢個論壇好失望

唔知真心定假膠 比你地玩到咁

好亂呀我

屌今個十二月最佳post 好難㨂
依個post
隔離post -我對呢個論壇好失望
有層次
有真必
難分真假

呢個po笑撚到我癲 每日都見到有人貼 都釣到咁多

( Show Blocked User - 做乜都狗衝 )

咁多新會員

今日，我見到有個po起左我底
原因係我打左5P字，被視為5P撚
被人恥笑等等
我覺得好嬲，我記得我開過嘅PO都無5P字
我記得我係個一人一句廢話個PO打左個"反"字
但我只不過平時用慣左個反字
你地識我咩？知我份人係點咩？
一口就咬定我係5P撚？
未免太一竹竿打一船人掛？
我唔係嬲我俾人屌我打左5P字，我都唔鐘意見到呢啲5P字
我係嬲無啦啦俾人攞出來做所謂"公審"
因為，我唔係5P撚
可能你地覺得咁樣係呢度嘅作風，寧願殺錯無放過
但我接受唔到
我係新會員，但唔係5P撚
我鐘意呢度嘅文化，但有啲風氣實在不能接受
我目的唔係想講我唔再用LIHKG
而係我想大家下次再做某啲野時請三思
因為LIHKG係個好論壇

打依篇個樓就係咁改名
笑撚死

其實佢都係好會員黎
打咁多字都係為連登好
請大家好好珍惜佢

屌佢哋老母

講真..
係咪要搞到人地比差佬鎖先開心??

你地話人地係潮童..

我覺得你地先係潮童囉..

話人地天真..咁你地係咩..

我覺得你地好幼稚囉..

搞咁多野..為左d咩..

唔通..搞到佢地要坐監..你地會有錢收??

你地有冇諗過..佢地只不過係學生..

咁樣做..會令到佢地冇哂前途...

你地良心過意得去咩??

今樓主果發如是，吾將適官衙，聽其稽覈姦邪以付有司，立言以據，非以調謬，縱冠吾狀告鳥，義行鳥，吾視之猶蜩與學鳩，任其行便。

圖一時之快而陷人，汝可曾思之？彼照彔彔，倘游離於天地間，何顏示人？爾視之倖倖，而彼泣之唏唏。人非金石，如思之不得，急尋幽冥，汝安矣？

今吾著爾三思，無為旁視而漠然者慫，彼等意在哂笑冷視，而無親仁之心，尤有陰莖未全者不識之無，望汝孑然立斷，無長其暴，徒損陰騭。

贊曰：吾知汝居赤松子之地，審之以勾股則知其位，毋庸稽諸電腦經緯。

啲新會員想點扮老屎忽衝出嚟柒
繼續做cdrom咪算囉

各位新會員
想恥笑人之前 冷靜一下 碌落啲睇晒個post先 並嘗試google
唔係衝出嚟柒嗰個唔係人地 係你自己

有冇咁多真心呀
希望新會員開account前做返兩三年cdrom先啦，好似啲支那蝗落到黎一路柒一路聲大大咁

當年第一次禁落去嚇到個心離一離

想點

你想點就真

以前高登電話注冊啲會員都好似冇咁低質

有啲無追post 錯過左最新回覆既ip潮文都唔出奇
但ip原文都唔識真係
申利 好彩咁岩追到5p仔/新人回ip潮文既post

想當年我都做過3、4年 cd-room先了解到個生態環境

btw 新人就勤力啲goggles 下 或者唔好趕住衝出黎

去到第9頁仲有，而家仲低質過sms會員

食屎啦連尼住，開咩撚野交易碼換ac

成班傻仔衝出黎柒

你話佢好樣衰...

屌

咁撚靚仔既

潛返去你老母閪啦
衝出黎柒 扮老屎忽

文言文版好少見

點解仲可以有人中伏
以前高登係咁
呢度又係咁

邊個戇尻啲

回覆版有無文言文